[幸運是我］UA重上 有冇人睇到好感動

小紅姐真係拍得好到肉！一邊睇一邊為佢心痛 feel到佢嗰種無助同孤單，好在陳家樂最後冇掉低佢。
不過睇完我係度諗，獨居長者其實真係好慘。老來無子無伴真係唔知點算
有冇人睇左分享下
btw 小紅姐拎影后真係實至名歸

陳家樂d 戲屎到影響曬成套戲 投入左小小又被佢抽返出嚟

睇到眼濕濕